有冇人見到初戀感覺都係未放底咁？

已經幾年前啦
依加大家都有伴侶
但有時係街撞到佢
個感覺都係好奇怪
仲會成日諗返以前啲野
但我係好愛我女朋友嫁
點解會咁

食少d譚仔啦 食到你有幻覺